【政情重點】修例不會在七月中前通過，但不會撤回，目的減少示威人數

修例不會在七月中前通過，但不會撤回，目的減少示威人數

SHARE 出去 勿信標題黨

修例不會在七月中前通過，但不會撤回，目的減少示威人數

=

修例可能會在七月中前通過，但不會撤回，目的減少示威人數

不撤回不退下

送中就好似斷頭台嘅刀，
暫緩只係未決定幾時行刑，
撤回先係真正拆把刀

push

推！